武漢返港需要被隔離嗎？

我在WeChat 朋友圈知道某香港人（黨員）從武漢返港 並在地鐵上自如自拍 可以點做？

Who?

貼張相上嚟啦 成碌撚咁 懵盛盛

直接人道毁滅

舉報啦

篤灰pls

信報有報導他偉大的義工新聞 但是被刪了
他有內地醫生證明身體健康 點樣叫衛生署跟進？

我個問題係kui過左香港關有醫生紙可以點舉報？

今日先登記 🤗

陳嘉俊?

推